譚仔vs三哥

本人係譚仔fans
唔係唔鐘意三哥
不過相比之下係譚仔正D
諗極都唔明點解會有人唔鐘意食譚仔
譚仔fans會食咩餸食咩辣
雞肉 炸醬 五小辣

譚仔/三哥 正評
最憎譚仔/三哥 負評

食垃圾

兄台點解要咁講

垃圾 VS 垃圾